<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="start_server">Iniciar el servidor</string>
    <string name="status">"Estado: "</string>
    <string name="enter_port">Inserte el puerto deseado...</string>
    <string name="enter_ip">Inserte la IP deseada...</string>
    <string name="none">Ninguno</string>
    <string name="port">"Puerto: "</string>
    <string name="stop_server">Parar el servidor</string>
    <string name="active">activado</string>
    <string name="credits">Créditos</string>
    <string name="credits_menu">Créditos, ADVERTENCIA y errores y ideas</string>
	<string name="credits1">- Edw590 (GitHub) - por hacer la app;</string>
    <string name="credits2">- blckbear_ (PSX-Place) - por ayudar, testar y dar ideas (grandes créditos para él)</string>
    <string name="credits3">- mondul (GitHub/PSX-Place) - por hacer el programa que está por detrás de la app (increíbles créditos para él, o no habria sido posible hacer la app, al menos no tan facilmente);</string>
    <string name="credits4">El programa original utilizado en la app (ahora fuertemente modificado) mo puede ser encontrado en GitHub: https://github.com/mondul/PS3-Proxy.</string>
    <string name="credits5">ADVERTENCIA</string>
    <string name="credits6">¡Esta app solo funciona en Android 4.0.3 o superior (he intentado bajar la version tanto como pude)!</string>
    <string name="credits7">Por lo tanto, si necesitas que el servidor funcione con Android 4.0 o versiones anteriores (siendo el mínimo, Android 2.2, ya que para versiones inferiores no es posible), sigue este tutorial realizado por la misma persona que ayudó en esta aplicación:</string>
    <string name="credits9">Errores e ideas</string>
    <string name="credits10">Si has encontrado un error en la aplicación o tienes alguna idea en mente que te gustaría ver aquí, por favor dímelo en esta página (página oficial):</string>
    <string name="settings">Ajustes</string>
    <string name="server">Servidor</string>
    <string name="auto_start">Iniciar el servidor al encender el dispositivo</string>
    <string name="visit_website">Visitar página</string>
    <string name="invalid_port">"ERROR: Por favor seleccione un puerto entre 1024 y 65535 (el puerto predeterminado es 8080)."</string>
    <string name="manual_file">"Archivo manual: "</string>
    <string name="choose_file">Elegir archivo</string>
    <string name="auto_generate_file">Escribir manualmente el archivo ps3-updatelist.txt</string>
    <string name="no">No</string>
    <string name="yes">Sí</string>
    <string name="update_ip">Actualizar el IP</string>
    <string name="chosen_file">"Camino del archivo elegido: "</string>
    <string name="new_update">Nueva versión de la app disponible!</string>
    <string name="changelog">Lista de cambios</string>
    <string name="please_wait_changelog">Por favor espere... El registro de cambios se está procesando.</string>
    <string name="download_install_update">Descargar y instalar</string>
    <string name="attention_installation">Esta aplicación no proporciona una descarga y/o instalador automatizados, por lo que será redirigido/a directamente al enlace de descarga de la versión de GitHub y comenzará a descargarse inmediatamente con el navegador que elija. Una vez completada la descarga, instale la versión actualizada de la aplicación y luego, si lo desea, deshabilite \'Fuentes desconocidas\' nuevamente para mayor seguridad.</string>
    <string name="disable_auto_updater">Deshabilitar el notificador de actualizaciones (no recomendado)</string>
    <string name="check_updates_manually">Comprobar manualmente si hay actualizaciones</string>
    <string name="update_not_found">Ninguna actualización disponible</string>
    <string name="update_not_found_error">Error buscando por actualizaciones</string>
    <string name="instructions">Instrucciones</string>
    <string name="instructions_on_ps3">En la PS3:</string>
    <string name="go_to_app">Ir a la app</string>
    <string name="instructions01">\'\' En su PS3, seleccione Configuración ➡ Configuración de réd ➡ Configuración de conexión a Internet, presiona ✖ para proceed, selecciona el método Personalizado y continúa hasta que aparezca la pantalla Servidor proxy. Elije Usar, continua, ingresa la dirección IP que has recibido de la app y continúa hasta que llegues a la página de guardar las configuraciones. Presiona ✖ para guardar las configuraciones y presiona de nuevo si deseas probar la conexión. Ahora debería ser posible conectarse a la PSN \'\' (de la página de GitHub PS3-Proxy de mondul, modificada)</string>
    <string name="instructions_on_app">En la app:</string>
    <string name="instructions03">- Desactivar el notificador de actualizaciones (no se recomienda, ya que perderás posibles actualizaciones, a menos que las revises manualmente de vez en cuando).</string>
    <string name="go_to_instructions">Ir a Instrucciones</string>
    <string name="instructions09">- Cuando haya una nueva actualización, cada vez que inicias la app, el notificador te avisará sobre una nueva actualización. Puedes elegir deshabilitar la notificación por un día, haciendo clic en Ignorar en la parte inferior de la pantalla. Si haces clic en Atrás, la notificación no se desactivará y seguirá apareciendo. En la pantalla de actualizaciones, es ahora posible instalar la actualización automáticamente (opcional, la actualización se puede descargar e instalar manualmente si detienes la descarga). Esto almacena el instalador de la actualización en una carpeta llamada PPSFA_updates_delete_this_please en la raíz de tu directorio de almacenamiento externo. Puedes eliminar esa carpeta después de que la aplicación se haya actualizado, ya que consumirá espacio.</string>
    <string name="auto_save_port">Guarde automáticamente el puerto elegido</string>
    <string name="auto_save_ip">Guarde automáticamente la IP elegida</string>
    <string name="check_logs">Verificar logs</string>
    <string name="choose_folder">Elegir la carpeta</string>
    <string name="custom_redirection_rules">Reglas personalizadas de redireccionamiento de URL</string>
    <string name="custom_rules">Abajo, inserte reglas personalizadas para el servidor. Para redirigir una URL a un archivo, haz como lo siguiente: URL --> Camino_archivo. Cada regla de redireccionamiento debe estar en una sola línea. Entonces, para agregar más, simplemente presiona ENTER y agrega otra regla. Inserte la URL exacta que deseas y luego selecciona Elegir archivo y se agregará lo siguiente al final del área de edición de texto: \' --> /camino/para/el/archivo.elegido\'. No agregues más de los 2 espacios que se muestran arriba (un espacio antes y otro después de la flecha). Haz exactamente lo que se muestra o no funcionará.</string>
    <string name="download_update_file">Descargando la nueva actualización...</string>
    <string name="error_ip">Probablemente la dirección IP inserida no está correcta</string>
    <string name="how_to_use">Cómo utilizar</string>
    <string name="ignore_a_day">Ignorar por un día</string>
    <string name="install_update">Instalar actualización</string>
    <string name="notificaion_download_update_file_failed_content">Haz clic aquí para descargarla e instalarla manualmente</string>
    <string name="notificaion_download_update_file_failed_title">PS3 Proxy Server - Descarga del archivo de actualización fallada</string>
    <string name="notificaion_save_logs_failed_content">Por favor intenta guardar nuevamente</string>
    <string name="notificaion_save_logs_failed_title">PS3 Proxy Server - Error al guardar el archivo de logs</string>
    <string name="notificaion_save_logs_file_exists_content">Por favor elimina el archivo existente e intenta nuevamente</string>
    <string name="notificaion_save_logs_file_exists_title">PS3 Proxy Server - El archivo de logs ya existe</string>
    <string name="notificaion_save_logs_succeeded_content">Archivo guardado en la ubicación seleccionada</string>
    <string name="notificaion_save_logs_succeeded_title">PS3 Proxy Server - Archivo de logs guardado correctamente</string>
    <string name="notification_download_update_file_title">PS3 Proxy Server - Actualizando la app...</string>
    <string name="notification_restart_service_request_content">Haz clic para reiniciar el servidor y recargar la IP</string>
    <string name="notification_restart_service_request_title">PS3 Proxy Server - IP cambiado</string>
    <string name="official_ps3_updatelist">Utilizar el archivo ps3-updatelist.txt oficial</string>
    <string name="ps_store_psx_place_news">Redirigir las imágenes del ícono de PS Store a las imágenes de noticias de PSX-Place</string>
    <string name="tv_video_services_psx_place_news">Redirigir las imágenes de los Servicios de TV/Vídeo a las imágenes de noticias de PSX-Place</string>
    <string name="whats_new_psx_place_news">Redirigir las imágenes de Novedades a las imágenes de noticias de PSX-Place</string>
    <string name="ps_store_rss_feed">Redirigir las imágenes del ícono de PS Store a las imágenes presentes en un feed RSS</string>
    <string name="tv_video_services_rss_feed">Redirigir las imágenes de los Servicios de TV/Vídeo a las imágenes presentes en un feed RSS</string>
    <string name="whats_new_rss_feed">Redirigir las imágenes de los Servicios de TV/Vídeo a las imágenes presentes en un feed RSS</string>
    <string name="ps_store_rss_feed_url">URL del feed RSS del ícono de PS Store</string>
    <string name="tv_video_services_rss_feed_url">URL del feed RSS del ícono de los Servicios de TV/Vídeo</string>
    <string name="whats_new_rss_feed_url">URL del feed RSS del ícono de Novedades</string>
    <string name="realtime_logs">Logs en tiempo real</string>
    <string name="restart_service_2">La dirección IP ha cambiado. Reiniciando el servidor según lo solicitado...</string>
    <string name="rules">Reglas</string>
    <string name="save_logs">Guardar registros en PPSFA_Logsfile.html</string>
    <string name="see_requests">Ver URLs HTTP y hosts HTTPS accedidos en los logs</string>
    <string name="toast_save_update_file_succeeded">Archivo de actualización descargado con éxito</string>
    <string name="update_port">Actualizar puerto</string>
    <string name="instructions04">- Escribir manualmente el archivo ps3-updatelist.txt, si por alguna razón el automático no funciona para ti (díme si no funciona, podría ser un problema de región - o no, y simplemente escribe tu propio archivo);</string>
    <string name="instructions05">- La IP es automática al iniciar la app. Si tienes el servidor en ejecución y se ha cambiado la IP (por ejemplo, un cambio en la red), simplemente haz clic en Actualizar IP y se reiniciará el servidor con ek nuevo IP que tengas. Si el IP no cambió y has hecho clic en Actualizar IP, no ocurrirá nada. Lo mismo se aplica a la notificación que aparecerá cuando haya un cambio de IP. Haz clic en ella para reiniciar el servidor con la nueva IP. Al iniciar el teléfono, si la IP cambia (por ejemplo, si el dispositivo tarda un tiempo en habilitar el WiFi), el servidor se reiniciará automáticamente sin preguntar, pero solo si se inicia al iniciar del teléfono.</string>
    <string name="instructions06">- Sobre la redirección de imágenes. Para empezar, todo esto era parte de la idea de redirigir el XML de noticias a las noticias de PSX-Place, tal como lo hizo DeViL303 en CFW - gracias a DeViL por permitirme usar el XML para redirigir las noticias. Pero el XML original está en HTTPS, por lo que probablemente funcionaría en CFW, pero no en HAN o OFW puro, por lo que solo se redirigirán las imágenes. ADVERTENCIA: si activa las redirecciones de ícono de Novedades y PS Store, se utilizará la URL de Novedades y ambas se redirigirán a las mismas imágenes (esto se debe a que en algunos países, las Novedades y el ícono de PS Store tienen las mismas imágenes, entonces todas son redirigidas de una vez). Así, activa uno u otro, o activa ambos para tener las imágenes en ambos lugares. También puedes redirigir a feeds RSS, como canales de YouTube (Google es un amigo ;-)), feeds RSS de sitios web, cualquier feed que desees que tenga imágenes.</string>
    <string name="instructions02">Explicaciones sobre algunas de las características de la app:</string>
    <string name="instructions07">- Las reglas personalizadas de redireccionamiento de URL solo funcionarán para URLs HTTP. HTTPS es más seguro (S = Secure) y parece no ser posible.</string>
    <string name="instructions08">- El verificador de registros no es automático. Es manual, y analiza los logs del teléfono buscando la presencia de logs del servidor. Por lo tanto, como el teléfono no conservará los logs para siempre, comenzará a eliminarlos después de un tiempo (no sé el tiempo que lleva a empezar a eliminarlos), y si no has revisado los logs, faltarán algunos porque ya están eliminados de los logs del teléfono. Sin embargo, una vez que verifiques los registros, se guardarán hasta que vuelvas a iniciar el servidor. También puedes guardar los registros en un archivo HTML en el almacenamiento de su teléfono, sin enbargo, esto necesita solicitud de la app de acceso a los archivos del teléfono.</string>
    <string name="instructions10">- Lamento que las traducciones se hayan reducido al Inglés, Portugués y Español, pero no tengo tanto tiempo para traducir a tantos idiomas e incluso con Google Translate, por lo que las traducciones ni siquiera eran tan buenas.</string>
</resources>
