<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="iniciar">Iniciar el servidor</string>
    <string name="estado">"Estado: "</string>
    <string name="enter_port">Inserte el puerto deseado...</string>
    <string name="enter_ip">Inserte la IP deseada...</string>
    <string name="ip_telemovel">Ninguno</string>
    <string name="porta">"Puerto: "</string>
    <string name="parar">Parar el servidor</string>
    <string name="servidor_ativado">activado</string>
    <string name="creditos">Créditos</string>
    <string name="creditos_menu">Créditos, ADVERTENCIA y errores y ideas</string>
	<string name="creditos1">- DADi590 (GitHub) - por hacer la app;</string>
    <string name="creditos2">- blckbear_ (PSX-Place) - por ayudar, testar y dar ideas (grandes créditos para él)</string>
    <string name="creditos3">- mondul (GitHub/PSX-Place) - por hacer el programa que está por detrás de la app (increíbles créditos para él, o no habria sido posible hacer la app, al menos no tan facilmente);</string>
    <string name="creditos4">El programa original utilizado en la app puede ser encontrado en GitHub: https://github.com/mondul/PS3-Proxy</string>
    <string name="creditos5">ADVERTENCIA</string>
    <string name="creditos6">¡Esta app solo funciona en Android 4.0.3 o superior (he intentado bajar la version tanto como pude)!</string>
    <string name="creditos7">Por lo tanto, si necesitas que el servidor funcione con Android 4.0 o versiones anteriores (siendo el mínimo, Android 2.2, ya que para versiones inferiores no es posible), sigue este tutorial realizado por la misma persona que ayudó en esta aplicación:</string>
    <string name="creditos9">Errores e ideas</string>
    <string name="creditos10">Si has encontrado un error en la aplicación o tienes alguna idea en mente que te gustaría ver aquí, por favor dímelo en esta página (página oficial):</string>
    <string name="definicoes">Ajustes</string>
    <string name="servidor">Servidor</string>
    <string name="auto_start">Iniciar el servidor al encender el dispositivo</string>
    <string name="auto_save">Guardar preferencias del servidor automáticamente</string>
    <string name="visitar_site">Visitar página</string>
    <string name="erro">"ERROR: Por favor seleccione un puerto entre 1024 y 65535 (el puerto predeterminado es 8080)."</string>
    <string name="bug">Ya tiene un error donde al menos en KitKat y con mi teléfono, si habilitas cualquiera de las dos opciones en la página de configuración, regresas a la página inicial y luego reinicias la aplicación. Si vuelves a la página de configuración, se desactivarán. Así que no vayas allí, porque si no lo haces, las opciones seguirán habilitadas. Si vuelves a la página de configuración, harás que se desactiven. Pasé mucho tiempo con esto y todavía no pude arreglarlo (solo un principiante jajaja).</string>
    <string name="ficheiro_auto">"Archivo manual: "</string>
    <string name="escolher_ficheiro">Elegir archivo</string>
    <string name="auto_gerar_ficheiro">Escribir manualmente el archivo ps3-updatelist.txt</string>
    <string name="nao">No</string>
    <string name="sim">Sí</string>
    <string name="atualizar_ip">Actualizar el IP</string>
    <string name="ficheiro_escolhido">"Camino del archivo elegido: "</string>
    <string name="nova_atualizacao">Nueva versión de la app disponible!</string>
    <string name="lista_mudancas">Lista de cambios</string>
    <string name="favor_aguardar">Por favor espere... El registro de cambios se está procesando.</string>
    <string name="instalar">Descargar y instalar</string>
    <string name="atencao_instalacao">Esta aplicación no proporciona una descarga y/o instalador automatizados, por lo que será redirigido/a directamente al enlace de descarga de la versión de GitHub y comenzará a descargarse inmediatamente con el navegador que elija. Una vez completada la descarga, instale la versión actualizada de la aplicación y luego, si lo desea, deshabilite \'Fuentes desconocidas\' nuevamente para mayor seguridad.</string>
    <string name="desativar_auto_atualizador">Deshabilitar el notificador de actualizaciones (no recomendado)</string>
    <string name="ignorar">Ignorar</string>
    <string name="verificar_atualizacoes_manualmente">Comprobar manualmente si hay actualizaciones</string>
    <string name="atualizacao_nao_encontrada">Ninguna actualización disponible</string>
    <string name="atualizacao_nao_encontrada_erro">Error buscando por actualizaciones</string>
    <string name="instrucoes">Instrucciones</string>
    <string name="instrucoes_na_ps3">En la PS3:</string>
    <string name="ir_para_app">Ir a la app</string>
    <string name="instrucoes1">\'\' En su PS3, seleccione Configuración ➡ Configuración de réd ➡ Configuración de conexión a Internet, presiona ✖ para continuar, selecciona el método Personalizado y continúa hasta que aparezca la pantalla Servidor proxy. Elije Usar, continua, ingresa la dirección IP que has recibido de la app y continúa hasta que llegues a la página de guardar las configuraciones. Presiona ✖ para guardar las configuraciones y presiona de nuevo si deseas probar la conexión. Ahora debería ser posible conectarse a la PSN \'\' (de la página de GitHub PS3-Proxy de mondul, modificada)</string>
    <string name="instrucoes_na_app">En la app:</string>
    <string name="instrucoes2">Configuraciones: Ve a configuraciones y ajústelas como desées. Puedes optar por:</string>
    <string name="instrucoes3">- Iniciar el servidor cuando se inicia el dispositivo;</string>
    <string name="instrucoes4">- Guardar las preferencias del servidor (por ahora, solo el puerto, ya que no hay nada más que guardar);</string>
    <string name="instrucoes5">- Desactivar el notificador de actualizaciones (no se recomienda, ya que perderás posibles actualizaciones, a menos que las revises manualmente de vez en cuando);</string>
    <string name="instrucoes6">- Escribir manualmente el archivo ps3-updatelist.txt, si por alguna razón el automático no funciona para ti (díme si no funciona, podría ser un problema de región - o no, y simplemente escribe tu propio archivo);</string>
    <string name="instrucoes7">- Comprobar manualmente si hay actualizaciones.</string>
    <string name="instrucoes8">IP: Por ahora, hasta que alguien lo solicite, el IP es automático al iniciar la app. Si tienes el servidor en ejecución y se ha cambiado la IP (por ejemplo, un cambio en la red), simplemente haz clic en Actualizar IP y se reiniciará el servidor con ek nuevo IP que tengas. Si el IP no cambió y has hecho clic en Actualizar IP, no ocurrirá nada.</string>
    <string name="instrucoes9">Puerto: Elije el puerto (o no), un número entre 1024 y 65535 (si intentas otros números, se mostrará un error y el servidor no se iniciará).</string>
    <string name="ir_para_instrucoes">Ir a Instrucciones</string>
    <string name="instrucoes10">Notificador de actualizaciones: Cuando haya una nueva actualización, cada vez que inicias la app, el notificador te avisará sobre una nueva actualización. Puedes elegir deshabilitar la notificación por un día, haciendo clic en Ignorar en la parte inferior de la pantalla. Si haces clic en Atrás, la notificación no se desactivará y seguirá apareciendo.</string>
</resources>