<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">PS3 Proxy Server for Android</string>
    <string name="iniciar">Iniciar o servidor</string>
    <string name="estado">"Estado: "</string>
    <string name="enter_port">Insere a porta desejada...</string>
    <string name="ip_telemovel">Nenhum</string>
    <string name="enter_ip">Insere o IP desejado...</string>
    <string name="porta">"Porta: "</string>
    <string name="parar">Parar o servidor</string>
    <string name="servidor_ativado">ativado</string>
    <string name="creditos">Créditos</string>
    <string name="creditos_menu">Créditos, AVISO e bugs e ideias</string>
    <string name="creditos_botao">Ir para a app</string>
    <string name="creditos5">AVISO</string>
    <string name="creditos9">Bugs e ideias</string>
    <string name="creditos1">- DADi590 - por fazer a app;</string>
    <string name="creditos7">Então, se precisas do servidor a funcionar no Android 4.0 e inferior (sendo o mínimo, Android 2.2, então mais antigo que isso não há formas conhecidas), por favor segue este tutorial, que foi feito pela mesma pessoa que ajudou nesta app:</string>
    <string name="creditos6">Esta app apenas funciona no Android 4.0.3 e superior (tentei baixar o máximo que consegui)!</string>
    <string name="creditos2">- blckbear_ (PSX-Place) - por ajudar e dar ideias (então grandes créditos para ele)</string>
    <string name="creditos3">- mondul (GitHub/PSX-Place) - por fazer o programa que está por trás da app (então créditos enormes para ele, ou não teria sido possível fazer a app, pelo menos tão facilmente);</string>
    <string name="creditos4">O programa original utilizado na app pode ser encontrado no GitHub: https://github.com/mondul/PS3-Proxy</string>
    <string name="creditos10">Se encontraste um bug na app ou tens uma ideia em mente que gostarias de ver aqui (or apenas queres ver se há atualizações), por favor diz-me nesta página (página oficial):</string>
    <string name="definicoes">Definições</string>
    <string name="servidor">Servidor</string>
    <string name="auto_start">Iniciar o servidor automaticamente no arranque do dispositivo</string>
    <string name="auto_save">Guardar automaticamente as preferências do servidor</string>
    <string name="visitar_site">Visitar página</string>
    <string name="erro">ERRO: Por favor insere uma porta entre 1024 e 65535 (a porta predefinida é 8080).</string>
    <string name="bug">Isto já tem um bug, pelo menos no KitKat e com o meu telemóvel (celular), se ativares qualquer uma das opções da página de definições, voltares à página inicial e depois reinicias a app. Se voltares à página das definições, elas estarão desativadas. Então apenas não vás lá, porque se não fores as opções ainda estarão ativadas. Se lá fores, farás com que se desativem. Estive muito tempo com isto e mesmo assim não consegui arranjar isto (apenas um iniciante hahaha).</string>
</resources>