<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="iniciar">Démarrer le serveur</string>
    <string name="parar">Arrête le serveur</string>
    <string name="estado">"Statut: "</string>
    <string name="enter_port">Insérer le port choisi...</string>
    <string name="enter_ip">Insérer l\'IP choisie...</string>
    <string name="porta">"Port: "</string>
    <string name="ip_telemovel">Aucun</string>
    <string name="servidor_ativado">actif</string>
    <string name="creditos">Crédits</string>
    <string name="creditos_menu">Crédits, AVERTISSEMENT et bugs et idées</string>
    <string name="creditos2">- blckbear_ (PSX-Place) - pour aider, tester et donner des idées (crédits si énormes pour lui);</string>
    <string name="creditos4">Le programme original utilisé dans l\'application est disponible sur GitHub: https://github.com/mondul/PS3-Proxy</string>
    <string name="creditos5">ATTENTION</string>
    <string name="creditos6">Cette application ne fonctionne que sur Android 4.0.3 ou plus récent (j\'ai essayé d\'abaisser autant que possible)!</string>
    <string name="creditos7">Donc, si vous avez besoin que le serveur fonctionne avec Android 4.0 et plus ancien (étant le minimum, Android 2.2, donc inférieur à 2.2, il n\'y a aucun moyen connu), veuillez suivre ce tutoriel, qui a été réalisé par la même personne qui a aidé à cette application:</string>
    <string name="creditos9">Bugs et idées</string>
    <string name="creditos3">- mondul (GitHub / PSX-Place) - pour avoir créé le programme qui se trouve derrière l\'application (des crédits aussi incroyables pour lui ou pour l\'application ne seraient pas possibles, du moins aussi facilement);</string>
    <string name="creditos1">- DADi590 (GitHub) - pour créer l\'application;</string>
    <string name="definicoes">Réglages</string>
    <string name="servidor">Serveur</string>
    <string name="auto_start">Démarrage automatique du serveur au démarrage de l\'appareil</string>
    <string name="auto_save">Enregistrer automatiquement les préférences du serveur</string>
    <string name="visitar_site">Visitez le site web</string>
    <string name="erro">ERREUR: veuillez insérer un port compris entre 1024 et 65535 (le port par défaut est 8080).</string>
    <string name="bug">Il y a déjà un bogue dans lequel au moins dans KitKat et avec mon téléphone, si vous activez l\'une des deux options de la page des paramètres, vous revenez à la page initiale, puis vous redémarrez l\'application. Si vous revenez à la page des paramètres, ils seront désactivés. Alors n\'allez pas là-bas, car sinon, les options seront toujours activées. Si vous revenez à la page des paramètres, vous les ferez désactiver. Je passais beaucoup de temps avec cela et je ne pouvais toujours pas résoudre ce problème (juste un débutant hahaha).</string>
    <string name="creditos10">Si vous avez trouvé un bogue dans l\'application ou si vous avez une idée en tête que vous aimeriez voir ici, dites-moi s\'il vous plaît dans ce fil (fil officiel):</string>
    <string name="ficheiro_auto">"Fichier manuel: "</string>
    <string name="escolher_ficheiro">Choisir le fichier</string>
    <string name="auto_gerar_ficheiro">Écrire manuellement le fichier ps3-updatelist.txt</string>
    <string name="sim">Oui</string>
    <string name="nao">Non</string>
    <string name="atualizar_ip">Mettre à jour l\'IP</string>
    <string name="ficheiro_escolhido">"Chemin du fichier choisi: "</string>
    <string name="nova_atualizacao">Nouvelle version de l\'application disponible!</string>
    <string name="lista_mudancas">Liste de modifications</string>
    <string name="favor_aguardar">Veuillez patienter ... Le journal des modifications est en cours de traitement.</string>
    <string name="instalar">Télécharger et installer</string>
    <string name="atencao_instalacao">Cette application ne fournit pas de téléchargement et / ou d\'installation automatisé. Vous serez donc redirigé directement vers le lien de téléchargement de la version de GitHub et le téléchargement commencera immédiatement avec le navigateur de votre choix. Une fois le téléchargement terminé, installez la version mise à jour de l\'application, puis désactivez à nouveau les \"sources inconnues\" pour plus de sécurité.</string>
    <string name="desativar_auto_atualizador">Désactiver le notificateur de mises à jour (non recommandé)</string>
    <string name="ignorar">Ignorer</string>
    <string name="verificar_atualizacoes_manualmente">Vérifier manuellement les mises à jour</string>
    <string name="atualizacao_nao_encontrada">Aucune mise à jour disponible</string>
    <string name="atualizacao_nao_encontrada_erro">Erreur lors de la recherche de mises à jour</string>
    <string name="instrucoes">Instructions</string>
    <string name="instrucoes_na_ps3">Sur la PS3:</string>
    <string name="instrucoes1">\'\' Sur votre PS3, sélectionnez Paramètres ➡ Paramètres réseau ➡ Paramètres de connexion Internet, appuyez sur ✖ pour continuer, sélectionnez Méthode personnalisée et poursuivez jusqu\'à l\'affichage de l\'écran Serveur proxy. Choisissez Utiliser, continuer, entrez l\'adresse IP que vous avez obtenue à partir de l\'application et continuez jusqu\'à la page d\'enregistrement des paramètres. appuyez sur ✖ pour enregistrer les paramètres et appuyez à nouveau pour tester la connexion. Vous devriez maintenant pouvoir vous connecter à PSN. \'\' (À partir de la page GitHub PS3-Proxy de mondul, modifiée)</string>
    <string name="ir_para_app">Aller à l\'application</string>
    <string name="instrucoes_na_app">Sur l\'application:</string>
    <string name="instrucoes2">Paramètres: Accédez aux paramètres et ajustez-les comme vous le souhaitez. Vous pouvez choisir de:</string>
    <string name="instrucoes3">- Démarrez le serveur au démarrage de l\'appareil.</string>
    <string name="instrucoes4">- Sauvegarder les préférences du serveur (pour le moment, seul le port, puisqu\'il n\'y a rien d\'autre à sauvegarder);</string>
    <string name="instrucoes5">- Désactivez le notificateur de mises à jour (non recommandé car vous manquerez de mises à jour, à moins que vous ne les recherchiez manuellement de temps à autre);</string>
    <string name="instrucoes6">- Ecrivez manuellement le fichier ps3-updatelist.txt, si, pour une raison quelconque, le fichier automatique ne fonctionne pas pour vous (dites-le-moi si cela ne fonctionne pas, cela pourrait être un problème de région - ou pas, et écrivez simplement votre propre fichier);</string>
    <string name="instrucoes7">- Vérifier manuellement les mises à jour.</string>
    <string name="instrucoes8">IP: Pour l\'instant, jusqu\'à ce que quelqu\'un le demande, l\'adresse IP est automatique lorsque vous démarrez l\'application. Si le serveur est en cours d\'exécution et que l\'adresse IP a été modifiée (par exemple, un changement de réseau), cliquez simplement sur Mettre à jour l\'adresse IP pour redémarrer le serveur avec la nouvelle adresse IP que vous avez. Si l\'adresse IP n\'a pas changé et que vous avez cliqué sur Mettre à jour l\'adresse IP, rien ne se passera.</string>
    <string name="instrucoes9">Port: Choisissez le port (ou non), un nombre compris entre 1024 et 65535 (si vous essayez d’autres numéros, une erreur s’affiche et le serveur ne démarre pas).</string>
    <string name="ir_para_instrucoes">Aller aux instructions</string>
    <string name="instrucoes10">Notifications de mise à jour: lorsqu\'il y a une nouvelle mise à jour, chaque fois que vous démarrez l\'application, la notification vous avertit de la mise à jour. Vous pouvez choisir de désactiver la notification pour un jour en cliquant sur Ignorer au bas de l\'écran. Si vous cliquez sur Précédent, la notification ne sera pas désactivée et continuera à s\'afficher.</string>
</resources>