<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">PS3 Proxy Server for Android</string>
    <string name="iniciar">Iniciar el servidor</string>
    <string name="estado">"Estado: "</string>
    <string name="enter_port">Inserte el puerto deseado...</string>
    <string name="enter_ip">Inserte la IP deseada...</string>
    <string name="ip_telemovel">Ninguno</string>
    <string name="porta">"Puerto: "</string>
    <string name="parar">Parar el servidor</string>
    <string name="servidor_ativado">activado</string>
    <string name="creditos">Créditos</string>
    <string name="creditos_menu">Créditos, ADVERTENCIA y errores y ideas</string>
	<string name="creditos1">- DADi590 - por hacer la app;</string>
    <string name="creditos2">- blckbear_ (PSX-Place) - por ayudar y dar ideas (grandes créditos para él)</string>
    <string name="creditos3">- mondul (GitHub/PSX-Place) - por hacer el programa que está por detrás de la app (increíbles créditos para él, o no habria sido posible hacer la app, al menos no tan facilmente);</string>
    <string name="creditos4">El programa original utilizado en la app puede ser encontrado en GitHub: https://github.com/mondul/PS3-Proxy</string>
    <string name="creditos5">ADVERTENCIA</string>
    <string name="creditos6">¡Esta app solo funciona en Android 4.0.3 o superior (he intentado bajar la version tanto como pude)!</string>
    <string name="creditos7">Por lo tanto, si necesitas que el servidor funcione con Android 4.0 o versiones anteriores (siendo el mínimo, Android 2.2, ya que para versiones inferiores no es posible), sigue este tutorial realizado por la misma persona que ayudó en esta aplicación:</string>
    <string name="creditos9">Errores e ideas</string>
    <string name="creditos10">Si has encontrado un error en la aplicación o tienes alguna idea en mente que te gustaría ver aquí (o solo quieres comprobar si hay actualizaciones) , por favor dímelo en esta página (página oficial):</string>
	<string name="creditos_botao">Ir a la app</string>
    <string name="definicoes">Ajustes</string>
    <string name="servidor">Servidor</string>
    <string name="auto_start">Iniciar el servidor al encender el dispositivo</string>
    <string name="auto_save">Guardar preferencias del servidor automáticamente</string>
    <string name="visitar_site">Visitar página</string>
    <string name="erro">"ERROR: Por favor seleccione un puerto entre 1024 y 65535 (el puerto predeterminado es 8080)."</string>
    <string name="bug">Ya tiene un error donde al menos en KitKat y con mi teléfono, si habilitas cualquiera de las dos opciones en la página de configuración, regresas a la página inicial y luego reinicias la aplicación. Si vuelves a la página de configuración, se desactivarán. Así que no vayas allí, porque si no lo haces, las opciones seguirán habilitadas. Si vuelves a la página de configuración, harás que se desactiven. Pasé mucho tiempo con esto y todavía no pude arreglarlo (solo un principiante jajaja).</string>
</resources>