<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">PS3 Proxy Server for Android</string>
    <string name="iniciar">Запустить сервер</string>
    <string name="estado">"Статус: "</string>
    <string name="enter_port">Вставьте выбранный порт...</string>
    <string name="enter_ip">Вставьте выбранный IP...</string>
    <string name="ip_telemovel">Никто</string>
    <string name="porta">"Порт: "</string>
    <string name="parar">Остановить сервер</string>
    <string name="servidor_ativado">активный</string>
    <string name="creditos">Кредиты</string>
    <string name="creditos_menu">Кредиты, ВНИМАНИЕ и ошибки и идеи</string>
    <string name="creditos_botao">Перейти в приложение</string>
    <string name="creditos5">ПРЕДУПРЕЖДЕНИЕ</string>
    <string name="creditos9">Ошибки и идеи</string>
    <string name="creditos1">- DADi590 - для создания приложения;</string>
    <string name="creditos2">- blckbear_ (PSX-Place) - за помощь и предложение идей (такие огромные кредиты для него)</string>
    <string name="creditos3">- mondul (GitHub/PSX-Place) - для создания программы, которая стоит за приложением (такие потрясающие кредиты для него или для приложения были бы невозможны, по крайней мере, так легко);</string>
    <string name="creditos4">Оригинальную программу, используемую в приложении, можно найти на GitHub: https://github.com/mondul/PS3-Proxy.</string>
    <string name="creditos10">Если у вас есть ошибка с приложением или что-то еще (oder Sie möchten nur nach einem Update suchen), пожалуйста (или просто хотите проверить наличие обновлений), сообщите мне в этой теме (официальная тема):</string>
    <string name="creditos6">Это приложение работает только на Android 4.0.3 или более поздней версии (я пытался снизить как можно больше)!</string>
    <string name="creditos7">Итак, если вам нужен сервер для работы с Android 4.0 и более ранними версиями (будь то минимальный Android 2.2, поэтому ниже 2.2 нет известного способа), следуйте этому руководству, которое было написано тем же человеком, который помогал в этом приложении:</string>
    <string name="definicoes">настройки</string>
    <string name="servidor">сервер</string>
    <string name="auto_start">Автоматический запуск сервера при загрузке устройства</string>
    <string name="auto_save">Автосохранение настроек сервера</string>
    <string name="visitar_site">Посетите сайт</string>
    <string name="erro">ОШИБКА: пожалуйста, введите порт между 1024 и 65535 (по умолчанию используется порт 8080).</string>
    <string name="bug">В нем уже есть ошибка, по крайней мере, в KitKat и с моим телефоном, если вы включите любой из двух вариантов на странице настроек, вы вернетесь на начальную страницу и затем перезапустите приложение. Если вы снова перейдете на страницу настроек, они будут отключены. Так что просто не ходите туда, потому что если вы этого не сделаете, опции все равно будут включены. Если вы снова зайдете на страницу настроек, вы заставите их отключить себя. У меня было много времени с этим, и я все еще не мог исправить это (просто начинающий хахаха).</string>
</resources>