<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="iniciar">Запустить сервер</string>
    <string name="estado">"Статус: "</string>
    <string name="enter_port">Вставьте выбранный порт...</string>
    <string name="enter_ip">Вставьте выбранный IP...</string>
    <string name="ip_telemovel">Никто</string>
    <string name="porta">"Порт: "</string>
    <string name="parar">Остановить сервер</string>
    <string name="servidor_ativado">активный</string>
    <string name="creditos">Кредиты</string>
    <string name="creditos_menu">Кредиты, ВНИМАНИЕ и ошибки и идеи</string>
    <string name="creditos5">ПРЕДУПРЕЖДЕНИЕ</string>
    <string name="creditos9">Ошибки и идеи</string>
    <string name="creditos1">- DADi590 (GitHub) - для создания приложения;</string>
    <string name="creditos2">- blckbear_ (PSX-Place) - за помощь, тестирование и предоставление идей (такие огромные кредиты для него);</string>
    <string name="creditos3">- mondul (GitHub/PSX-Place) - для создания программы, которая стоит за приложением (такие потрясающие кредиты для него или для приложения были бы невозможны, по крайней мере, так легко);</string>
    <string name="creditos4">Оригинальную программу, используемую в приложении, можно найти на GitHub: https://github.com/mondul/PS3-Proxy.</string>
    <string name="creditos10">Если вы обнаружили ошибку в приложении или у вас есть что-то, что вы хотели бы увидеть здесь, пожалуйста, сообщите мне в этой теме (официальная тема):</string>
    <string name="creditos6">Это приложение работает только на Android 4.0.3 или более поздней версии (я пытался снизить как можно больше)!</string>
    <string name="creditos7">Итак, если вам нужен сервер для работы с Android 4.0 и более ранними версиями (будь то минимальный Android 2.2, поэтому ниже 2.2 нет известного способа), следуйте этому руководству, которое было написано тем же человеком, который помогал в этом приложении:</string>
    <string name="definicoes">настройки</string>
    <string name="servidor">сервер</string>
    <string name="auto_start">Автоматический запуск сервера при загрузке устройства</string>
    <string name="auto_save">Автосохранение настроек сервера</string>
    <string name="visitar_site">Посетите сайт</string>
    <string name="erro">ОШИБКА: пожалуйста, введите порт между 1024 и 65535 (по умолчанию используется порт 8080).</string>
    <string name="bug">В нем уже есть ошибка, по крайней мере, в KitKat и с моим телефоном, если вы включите любой из двух вариантов на странице настроек, вы вернетесь на начальную страницу и затем перезапустите приложение. Если вы снова перейдете на страницу настроек, они будут отключены. Так что просто не ходите туда, потому что если вы этого не сделаете, опции все равно будут включены. Если вы снова зайдете на страницу настроек, вы заставите их отключить себя. У меня было много времени с этим, и я все еще не мог исправить это (просто начинающий хахаха).</string>
    <string name="ficheiro_auto">"Ручной файл: "</string>
    <string name="escolher_ficheiro">Выберите файл</string>
    <string name="auto_gerar_ficheiro">Запишите файл ps3-updatelist.txt вручную</string>
    <string name="nao">нет</string>
    <string name="sim">да</string>
    <string name="atualizar_ip">Обновить IP</string>
    <string name="ficheiro_escolhido">"Выбранный путь к файлу: "</string>
    <string name="nova_atualizacao">Доступна новая версия приложения!</string>
    <string name="lista_mudancas">Список изменений</string>
    <string name="favor_aguardar">Пожалуйста, подождите ... Журнал изменений обрабатывается.</string>
    <string name="instalar">Загрузить и установить</string>
    <string name="atencao_instalacao">Это приложение не предоставляет автоматическую загрузку и / или установщик, поэтому вы будете перенаправлены на ссылку для скачивания релиза GitHub напрямую, и сразу же начнется загрузка с выбранным вами браузером. После завершения загрузки установите обновленную версию приложения, а затем, если хотите, снова отключите «Неизвестные источники» для большей безопасности.</string>
    <string name="desativar_auto_atualizador">Отключить оповещение об обновлениях (не рекомендуется)</string>
    <string name="ignorar">игнорировать</string>
    <string name="verificar_atualizacoes_manualmente">Проверять обновления вручную</string>
    <string name="atualizacao_nao_encontrada">"Нет доступных обновлений "</string>
    <string name="atualizacao_nao_encontrada_erro">Ошибка при поиске обновлений</string>
    <string name="instrucoes">инструкции</string>
    <string name="instrucoes_na_ps3">На PS3:</string>
    <string name="instrucoes1">\'\'На PS3 выберите« Настройки ➡ Настройки сети Settings Настройки подключения к Интернету, нажмите ✖ для продолжения, выберите Пользовательский метод и продолжайте до тех пор, пока не появится экран Прокси-сервер. Выберите Использовать, продолжить, введите IP-адрес, полученный вами из приложения, и продолжайте, пока не дойдете до страницы Сохранить настройки. нажмите ✖, чтобы сохранить настройки и нажмите еще раз, если вы хотите проверить соединение. Теперь вы должны иметь возможность подключиться к PSN.\'\' (Со страницы Mondul\'s PS3-Proxy GitHub, изменено)</string>
    <string name="ir_para_app">Перейти в приложение</string>
    <string name="instrucoes_na_app">В приложении:</string>
    <string name="instrucoes2">Настройки: зайдите в настройки и настройте их по своему желанию. Вы можете выбрать:</string>
    <string name="instrucoes3">- запустить сервер при запуске устройства;</string>
    <string name="instrucoes4">- сохранить настройки сервера (на данный момент только порт, так как больше нечего сохранять);</string>
    <string name="instrucoes5">- отключить уведомитель об обновлениях (не рекомендуется, так как вы пропустите возможные обновления, если только вы не проверяете их время от времени);</string>
    <string name="instrucoes6">- Вручную напишите файл ps3-updatelist.txt, если по какой-то причине автоматический у вас не работает (скажите, пожалуйста, если это не так, может быть проблема региона - или нет, и просто напишите свой собственный файл);</string>
    <string name="instrucoes7">- Проверяйте обновления вручную.</string>
    <string name="instrucoes8">IP: На данный момент, пока кто-то не попросит об этом, IP-адрес будет автоматическим при запуске приложения. Если у вас работает сервер и IP-адрес был изменен (например, изменение сети), просто нажмите «Обновить IP-адрес», и сервер перезапустится с новым IP-адресом, который у вас есть. Если IP-адрес не изменился и вы нажали Update IP, ничего не произойдет.</string>
    <string name="instrucoes9">Порт: выберите порт (или нет), число от 1024 до 65535 (если вы попробуете другие числа, появится сообщение об ошибке, и сервер не будет запущен).</string>
    <string name="ir_para_instrucoes">Перейти к инструкции</string>
    <string name="instrucoes10">Уведомление об обновлениях: при наличии нового обновления каждый раз, когда вы запускаете приложение, уведомитель будет предупреждать вас о новом обновлении. Вы можете отключить уведомление на один день, нажав на Игнорировать внизу экрана. Если вы нажмете Назад, уведомление не будет отключено и будет отображаться.</string>
</resources>