<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="iniciar">Iniciar o servidor</string>
    <string name="estado">"Estado: "</string>
    <string name="enter_port">Insere a porta desejada...</string>
    <string name="ip_telemovel">Nenhum</string>
    <string name="enter_ip">Insere o IP desejado...</string>
    <string name="porta">"Porta: "</string>
    <string name="parar">Parar o servidor</string>
    <string name="servidor_ativado">ativado</string>
    <string name="creditos">Créditos</string>
    <string name="creditos_menu">Créditos, AVISO e bugs e ideias</string>
    <string name="creditos5">AVISO</string>
    <string name="creditos9">Bugs e ideias</string>
    <string name="creditos1">- DADi590 (GitHub) - por fazer a app;</string>
    <string name="creditos7">Então, se precisas do servidor a funcionar no Android 4.0 e inferior (sendo o mínimo, Android 2.2, então mais antigo que isso não há formas conhecidas), por favor segue este tutorial, que foi feito pela mesma pessoa que ajudou nesta app:</string>
    <string name="creditos6">Esta app apenas funciona no Android 4.0.3 e superior (tentei baixar o máximo que consegui)!</string>
    <string name="creditos2">- blckbear_ (PSX-Place) - por ajudar, testar e dar ideias (então grandes créditos para ele)</string>
    <string name="creditos3">- mondul (GitHub/PSX-Place) - por fazer o programa que está por trás da app (então créditos enormes para ele, ou não teria sido possível fazer a app, pelo menos tão facilmente);</string>
    <string name="creditos4">O programa original utilizado na app pode ser encontrado no GitHub: https://github.com/mondul/PS3-Proxy</string>
    <string name="creditos10">Se encontraste um bug na app ou tens uma ideia em mente que gostarias de ver aqui, por favor diz-me nesta página (página oficial):</string>
    <string name="definicoes">Definições</string>
    <string name="servidor">Servidor</string>
    <string name="auto_start">Iniciar o servidor automaticamente no arranque do dispositivo</string>
    <string name="auto_save">Guardar automaticamente as preferências do servidor</string>
    <string name="visitar_site">Visitar página</string>
    <string name="erro">ERRO: Por favor insere uma porta entre 1024 e 65535 (a porta predefinida é 8080).</string>
    <string name="bug">Isto já tem um bug, pelo menos no KitKat e com o meu telemóvel (celular), se ativares qualquer uma das opções da página de definições, voltares à página inicial e depois reinicias a app. Se voltares à página das definições, elas estarão desativadas. Então apenas não vás lá, porque se não fores as opções ainda estarão ativadas. Se lá fores, farás com que se desativem. Estive muito tempo com isto e mesmo assim não consegui arranjar isto (apenas um iniciante hahaha).</string>
    <string name="ficheiro_auto">"Ficheiro manual: "</string>
    <string name="escolher_ficheiro">Escolher ficheiro</string>
    <string name="auto_gerar_ficheiro">Escrever manualmente o ficheiro ps3-updatelist.txt</string>
    <string name="nao">Não</string>
    <string name="sim">Sim</string>
    <string name="atualizar_ip">Atualizar o IP</string>
    <string name="ficheiro_escolhido">"Caminho do ficheiro escolhido: "</string>
    <string name="nova_atualizacao">Nova versão da app disponível!</string>
    <string name="lista_mudancas">Lista de mudanças</string>
    <string name="favor_aguardar">Por favor aguarda... A lista de mudanças está a ser processada.</string>
    <string name="instalar">Descarregar e instalar</string>
    <string name="atencao_instalacao">Esta app não providencia uma descarga e/ou instalador automáticos, então serás redirecionado/a para o link de descarga do lançamento no GitHub e a descarga começará imediatamente com o navegador que escolheres. Depois da descargar estar completa, por favor instala a versão atualizada da app, e depois, se assim o desejares, desativa as \"Fontes desconhecidas\" outra vez para mais segurança.</string>
    <string name="desativar_auto_atualizador">Desativar o notificador de atualizações (não recomendado)</string>
    <string name="ignorar">Ignorar</string>
    <string name="verificar_atualizacoes_manualmente">Verificar atualizações manualmente</string>
    <string name="atualizacao_nao_encontrada">Nenhuma atualização disponível</string>
    <string name="atualizacao_nao_encontrada_erro">Erro ao procurar por atualizações</string>
    <string name="instrucoes">Instruções</string>
    <string name="instrucoes_na_ps3">Na PS3:</string>
    <string name="ir_para_app">Ir para a app</string>
    <string name="instrucoes1">\'\'Na tua PS3 seleciona Definições ➡ Definições de Rede ➡ Definições de ligação à Internet, pressiona ✖ para continuar, seleciona o método Personalizado e continua até chegares ao ecrã de Servidor Proxy. Escolhe Usar, continua, insere o endereço IP que obtiveste pela app e continuar até chegares à página para guardar as definições. Pressiona ✖ para guardar as definições e pressiona-a outra vez se quiseres testar a ligação. Deveria agora ser possível ligar à PSN.\" (da página do PS3-Proxy do mondul no GitHub, modificada)</string>
    <string name="instrucoes_na_app">Na app:</string>
    <string name="instrucoes2">Definições: Vai para as definições e ajusta-as como desejares. Podes escolher:</string>
    <string name="instrucoes3">- Iniciar o servidor quando o dispositivo inicia;</string>
    <string name="instrucoes4">- Guardar as preferências do servidor (por agora, apenas a porta, já que não há mais nada para guardar);</string>
    <string name="instrucoes5">- Desativar o notificador de atualizações (não recomendado, pois vais perder possíveis atualizações, a menos que verifiques por atualizações manualmente de tempos a tempos);</string>
    <string name="instrucoes6">- Escrever manualmente o ficheiro ps3-updatelist.txt, se por alguma razão o automático não funciona para ti (por favor diz-me se não funcionar, poderá ser um problema de região - ou não, e apenas escreve o teu próprio ficheiro);</string>
    <string name="instrucoes7">- Verificar manualmente por atualizações.</string>
    <string name="instrucoes8">IP: Por agora, até que alguém pergunte por isso, o IP é automático quando inicias a app. Se o servidor estiver a funcionar e o IP foi mudado (por exemplo, uma mudança na rede), apenas clica em Atualizar IP e isso reiniciará o servidor com o novo IP que tiveres. Se o IP não mudou e carregares em Atualizar IP, nada acontecerá.</string>
    <string name="instrucoes9">Porta: Escolhe a porta (ou não), um número entre 1024 e 65535 (se tentares outros números, um erro será mostrado e o servidor não iniciará).</string>
    <string name="ir_para_instrucoes">Ir para Instruções</string>
    <string name="instrucoes10">Notificador de atualizações: Quando há uma nova atualização, cada vez que inicias a app, o notificador avisar-te-á sobre uma nova atualização. Podes escolher desativar a notificação por um dia, clicando em Ignorar no fundo do ecrã. Se clicares em Atrás, a notificação não será desativada e continuára a aparecer.</string>
</resources>