<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="start_server">Iniciar o servidor</string>
    <string name="status">"Estado: "</string>
    <string name="enter_port">Insere a porta desejada...</string>
    <string name="none">Nenhum</string>
    <string name="enter_ip">Insere o IP desejado...</string>
    <string name="port">"Porta: "</string>
    <string name="stop_server">Parar o servidor</string>
    <string name="active">ativado</string>
    <string name="credits">Créditos</string>
    <string name="credits_menu">Créditos, AVISO e bugs e ideias</string>
    <string name="credits5">AVISO</string>
    <string name="credits9">Bugs e ideias</string>
    <string name="credits1">- Edw590 (GitHub) - por fazer a app;</string>
    <string name="credits7">Então, se precisas do servidor a funcionar no Android 4.0 e inferior (sendo o mínimo, Android 2.2, então mais antigo que isso não há formas conhecidas), por favor segue este tutorial, que foi feito pela mesma pessoa que ajudou nesta app:</string>
    <string name="credits6">Esta app apenas funciona no Android 4.0.3 e superior (tentei baixar o máximo que consegui)!</string>
    <string name="credits2">- blckbear_ (PSX-Place) - por ajudar, testar e dar ideias (então grandes créditos para ele)</string>
    <string name="credits3">- mondul (GitHub/PSX-Place) - por fazer o programa que está por trás da app (então créditos enormes para ele, ou não teria sido possível fazer a app, pelo menos tão facilmente);</string>
    <string name="credits4">O programa original utilizado na app (agora fortemente modificado) pode ser encontrado no GitHub: https://github.com/mondul/PS3-Proxy.</string>
    <string name="credits10">Se encontraste um bug na app ou tens uma ideia em mente que gostarias de ver aqui, por favor diz-me nesta página (página oficial):</string>
    <string name="settings">Definições</string>
    <string name="server">Servidor</string>
    <string name="auto_start">Iniciar o servidor automaticamente no arranque do dispositivo</string>
    <string name="visit_website">Visitar página</string>
    <string name="invalid_port">ERRO: Por favor insere uma porta entre 1024 e 65535 (a porta predefinida é 8080).</string>
    <string name="manual_file">"Ficheiro manual: "</string>
    <string name="choose_file">Escolher ficheiro</string>
    <string name="auto_generate_file">Escrever manualmente o ficheiro ps3-updatelist.txt</string>
    <string name="no">Não</string>
    <string name="yes">Sim</string>
    <string name="update_ip">Atualizar o IP</string>
    <string name="chosen_file">"Caminho do ficheiro escolhido: "</string>
    <string name="new_update">Nova versão da app disponível!</string>
    <string name="changelog">Lista de mudanças</string>
    <string name="please_wait_changelog">Por favor aguarda... A lista de mudanças está a ser processada.</string>
    <string name="download_install_update">Descarregar e instalar</string>
    <string name="attention_installation">Esta app não providencia uma descarga e/ou instalador automáticos, então serás redirecionado/a para o link de descarga do lançamento no GitHub e a descarga começará imediatamente com o navegador que escolheres. Depois da descargar estar completa, por favor instala a versão atualizada da app, e depois, se assim o desejares, desativa as \"Fontes desconhecidas\" outra vez para mais segurança.</string>
    <string name="disable_auto_updater">Desativar o notificador de atualizações (não recomendado)</string>
    <string name="check_updates_manually">Verificar atualizações manualmente</string>
    <string name="update_not_found">Nenhuma atualização disponível</string>
    <string name="update_not_found_error">Erro ao procurar por atualizações</string>
    <string name="instructions">Instruções</string>
    <string name="instructions_on_ps3">Na PS3:</string>
    <string name="go_to_app">Ir para a app</string>
    <string name="instructions01">\'\'Na tua PS3 seleciona Definições ➡ Definições de Rede ➡ Definições de ligação à Internet, pressiona ✖ para proceed, seleciona o método Personalizado e continua até chegares ao ecrã de Servidor Proxy. Escolhe Usar, continua, insere o endereço IP que obtiveste pela app e proceed até chegares à página para guardar as definições. Pressiona ✖ para guardar as definições e pressiona-a outra vez se quiseres testar a ligação. Deveria agora ser possível ligar à PSN.\" (da página do PS3-Proxy do mondul no GitHub, modificada)</string>
    <string name="instructions_on_app">Na app:</string>
    <string name="instructions03">- Desativar o notificador de atualizações (não recomendado, pois vais perder possíveis atualizações, a menos que verifiques por atualizações manualmente de tempos a tempos).</string>
    <string name="go_to_instructions">Ir para Instruções</string>
    <string name="instructions09">- Quando há uma nova atualização, cada vez que inicias a app, o notificador avisar-te-á sobre uma nova atualização. Podes escolher desativar a notificação por um dia, clicando em Ignorar no fundo do ecrã. Se clicares em Atrás, a notificação não será desativada e continuára a aparecer. No ecrã de atualização, é agora possível instalar a atualização automaticamente (opcional, a atualização pode ser descarregada e instalada manualmente se recusares a permissão ou parares o download). Isto armazena o instalador da atualização numa pasta chamada PPSFA_updates_delete_this_please na raiz do teu diretório de armazenamento externo. Podes apagar esta pasta depois da app ter sido atualizada, pois estará a consumir espaço.</string>
    <string name="auto_save_ip">Guardar automaticamente o IP escolhido</string>
    <string name="auto_save_port">Guardar automaticamente a porta escolhida</string>
    <string name="check_logs">Verificar logs</string>
    <string name="choose_folder">Escolher pasta</string>
    <string name="custom_redirection_rules">Regras personalizadas de redirecionamento de URL</string>
    <string name="custom_rules">Abaixo, insere regras personalizadas para o servidor. Para redirecionar um URL para um ficheiro, por favor faça o seguinte: URL --> Caminho_do_ficheiro. Cada regra de redirecionamento tem de estar numa única linha. Então, para adicionar mais, apenas clica no ENTER e adiciona outra regra. Insere o URL que queres exato e depois seleciona Escolher ficheiro e o seguinte será adicionado ao fim da área de edição de texto: \' --> /caminho/para/o/ficheiro.escolhido\'. Não adiciones mais do que os 2 únicos espaços mostrados acima (um espaço antes e outro depois da seta). Faz exatamente como mostrado ou não funcionará.</string>
    <string name="download_update_file">A descarregar a nova atualização...</string>
    <string name="error_ip">Provavelmente o IP inserido não está correto</string>
    <string name="how_to_use">Como usar</string>
    <string name="ignore_a_day">Ignorar por um dia</string>
    <string name="install_update">Instalar atualização</string>
    <string name="notificaion_download_update_file_failed_content">Clica aqui para a descarregar e instalar automaticamente</string>
    <string name="notificaion_download_update_file_failed_title">PS3 Proxy Server - Descarga da atualização falhada</string>
    <string name="notificaion_save_logs_failed_content">Por favor tenta guardar outra vez</string>
    <string name="notificaion_save_logs_failed_title">PS3 Proxy Server - Gravação do ficheiro de logs falhada</string>
    <string name="notificaion_save_logs_file_exists_content">Por favor apaga o ficheiro existente e tenta de novo</string>
    <string name="notificaion_save_logs_file_exists_title">PS3 Proxy Server - O ficheiro de logs já existe</string>
    <string name="notificaion_save_logs_succeeded_content">Ficheiro guardado para localização selecionada</string>
    <string name="notificaion_save_logs_succeeded_title">PS3 Proxy Server - Gravação do ficheiro de logs bem-sucedida</string>
    <string name="notification_download_update_file_title">PS3 Proxy Server - A atualizar a app...</string>
    <string name="notification_restart_service_request_content">Clica para reiniciar o servidor e recarregar o IP</string>
    <string name="notification_restart_service_request_title">PS3 Proxy Server - IP mudado</string>
    <string name="official_ps3_updatelist">Usar o ficheiro ps3-updatelist.txt oficial</string>
    <string name="ps_store_psx_place_news">Redirecionar as imagens do ícone da PS Store para as imagens das notícias do PSX-Place</string>
    <string name="ps_store_rss_feed">Redirecionar as imagens do ícone da PS Store para as imagens presentes num feed RSS</string>
    <string name="tv_video_services_psx_place_news">Redirecionar as imagens dos Serviços de TV/Vídeo para as imagens das notícias do PSX-Place</string>
    <string name="tv_video_services_rss_feed">Redirecionar as imagens dos Serviços de TV/Vídeo para as imagens presentes num feed RSS</string>
    <string name="whats_new_psx_place_news">Redirecionar as imagens das Novidades para as imagens das notícias do PSX-Place</string>
    <string name="whats_new_rss_feed">Redirecionar as imagens das Novidades para as imagens presentes num feed RSS</string>
    <string name="ps_store_rss_feed_url">URL do feed RSS do ícone da PS Store</string>
    <string name="realtime_logs">Logs em tempo-real</string>
    <string name="rules">Regras</string>
    <string name="save_logs">Guardar logs em PSSFA_Logfile.html</string>
    <string name="see_requests">Ver URLs HTTP e hosts HTTPS acedidos nos logs</string>
    <string name="toast_save_update_file_succeeded">Descarga do ficheiro de atualização bem-sucedida</string>
    <string name="tv_video_services_rss_feed_url">URL do feed RSS dos Serviços de TV/Vídeo</string>
    <string name="update_port">Atualizar porta</string>
    <string name="whats_new_rss_feed_url">URL do feed RSS das Novidades</string>
    <string name="restart_service_2">O endereço IP mudou. A reiniciar o servidor conforme solicitado...</string>
    <string name="instructions04">- Escrever manualmente o ficheiro ps3-updatelist.txt, se por alguma razão o automático não funciona para ti (por favor diz-me se não funcionar, poderá ser um problema de região - ou não, e apenas escreve o teu próprio ficheiro);</string>
    <string name="instructions05">- O IP é automático quando inicias a app. Se o servidor estiver a funcionar e o IP foi mudado (por exemplo, uma mudança na rede), apenas clica em Atualizar IP e isso reiniciará o servidor com o novo IP que tiveres. Se o IP não mudou e carregares em Atualizar IP, nada acontecerá. O mesmo se aplica para a notificação que aparecerá quando houver uma mudança de IP. Clica nela para reiniciar o servidor com o novo IP. Na inicialização do telemóvel, se o IP muda (por exemplo, se o dispositivo demora um tempo para ativar o WiFi), o servidor reiniciará automaticamente sem perguntar, mas apenas se for iniciado na inicialização do telemóvel.</string>
    <string name="instructions06">- Sobre redirecionamento de imagens. Para começar, tudo isto foi parte da idea de redirecionar o XML das Novidades para as notícias do PSX-Place, tal como o DeViL303 fez em CFW - obrigado ao DeViL por me deixar usar o XML para redirecionar as notícias. But o XML original está em HTTPS, então provavelmente funcionaria em CFW, mas não em HAN ou OFW puro, então apenas as imagens serão redirecionadas. ATENÇÃO - Se ativares ambos os redirecionamentos das Novidades e do ícone da PS Store, o URL das Novidades será utilizado e ambos serão redirecionados para as mesmas imagens (isto porque em alguns países, as Novidades e o ícone da PS Store têm as mesmas imagens, então são todas redirecionadas de uma vez). Então ativa um ou outro, ou ativa os dois para teres as imagens nos dois sítios. Podes também redirecionar para feeds RSS, como canais de YouTube (o Google é amigo ;-) ), feeds RSS de website, qualquer feed que queiras que tenha imagens.</string>
    <string name="instructions02">Explicações sobre algumas das funcionalidades da app:</string>
    <string name="instructions07">- As regras personalizadas de redirecionamento de URL apenas funcionarão para URLs HTTP. HTTPS é mais seguro (S = Secure) e parece não ser possível.</string>
    <string name="instructions08">- O verificador de logs não é automático. É manual, e analisa os logs do telemóvel à procura da presença de logs do servidor. Desta forma, como o telemóvel não manterá os logs para sempre, começará a apagá-los depois de algum tempo (não sei o tempo que demora a começar a apagá-los), e se não tiveres verificado os logs, alguns ficarão a faltar porque já foram apagados dos logs do telemóvel. No entanto, uma vez que verifiques os logs, estes serão guardados até que inicies o servidor novamente. Podes também guardar os logs num ficheiro HTML na memória do telemóvel, no entanto, isto necessita a app de solicitar accesso aos ficheiros do telemóvel.</string>
    <string name="instructions10">- Lamento que as traduções tenham sido reduzidas para Inglês, Português e Espanhol, mas não tenho assim tanto tempo para estar a traduzir para tantos idiomas e é até no Google Tradutor, então as traduções nem eram assim tão boas.</string>
</resources>
