<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="ip_telemovel">Keiner</string>
    <string name="iniciar">Starten Sie den Server</string>
    <string name="estado">Status:</string>
    <string name="enter_port">Fügen Sie den ausgewählten Port ein...</string>
    <string name="enter_ip">Geben Sie die gewählte IP ein...</string>
    <string name="porta">"Hafen: "</string>
    <string name="parar">Stoppen Sie den Server</string>
    <string name="servidor_ativado">aktiv</string>
    <string name="creditos">Credits</string>
    <string name="creditos_menu">Credits, WARNUNG und Fehler und Ideen</string>
    <string name="creditos5">WARNUNG</string>
    <string name="creditos9">Fehler und Ideen</string>
    <string name="creditos1">- DADi590 (GitHub) - zum Erstellen der App;</string>
    <string name="creditos2">- blckbear_ (PSX-Place) - für das Helfen, Testen und Geben von Ideen (so viel Lob für ihn);</string>
    <string name="creditos3">- mondul (GitHub/PSX-Place) - für die Erstellung des Programms, das sich hinter der App befindet (so erstaunliche Credits für ihn oder die App wäre zumindest so einfach nicht möglich)</string>
    <string name="creditos4">Das in der App verwendete Originalprogramm kann auf GitHub gefunden werden: https://github.com/mondul/PS3-Proxy</string>
    <string name="creditos10">Wenn Sie einen Fehler in der App gefunden haben oder etwas im Sinn haben, das Sie hier sehen möchten, sagen Sie mir bitte in diesem Thread (offizieller Thread):</string>
    <string name="creditos6">Diese App funktioniert nur mit Android 4.0.3 oder neuer (ich habe versucht, so viel wie möglich zu senken)!</string>
    <string name="creditos7">Wenn Sie also einen Server mit Android 4.0 oder älter benötigen (mindestens 2.2, also weniger als 2.2, gibt es keinen bekannten Weg), folgen Sie diesem Tutorial, das von derselben Person erstellt wurde, die in dieser App geholfen hat:</string>
    <string name="definicoes">Einstellungen</string>
    <string name="servidor">Server</string>
    <string name="auto_start">Automatischer Start des Servers beim Gerätestart</string>
    <string name="auto_save">Server-Einstellungen automatisch speichern</string>
    <string name="visitar_site">Besuche die Website</string>
    <string name="erro">FEHLER: Bitte geben Sie einen Port zwischen 1024 und 65535 ein (der Standardport ist 8080).</string>
    <string name="bug">Es gibt bereits einen Fehler, bei dem Sie in KitKat und auf meinem Telefon, wenn Sie eine der beiden Optionen auf der Einstellungsseite aktivieren, zur Startseite zurückkehren und die App neu starten. Wenn Sie erneut zur Einstellungsseite wechseln, werden sie deaktiviert. Gehen Sie also nicht dorthin, denn wenn Sie dies nicht tun, werden die Optionen immer noch aktiviert. Wenn Sie die Einstellungsseite erneut aufrufen, werden sie automatisch deaktiviert. Ich hatte viel Zeit damit und konnte es immer noch nicht reparieren (nur ein Anfänger hahaha).Es gibt bereits einen Fehler, bei dem Sie in KitKat und auf meinem Telefon, wenn Sie eine der beiden Optionen auf der Einstellungsseite aktivieren, zur Startseite zurückkehren und die App neu starten. Wenn Sie erneut zur Einstellungsseite wechseln, werden sie deaktiviert. Gehen Sie also nicht dorthin, denn wenn Sie dies nicht tun, werden die Optionen immer noch aktiviert. Wenn Sie die Einstellungsseite erneut aufrufen, werden sie automatisch deaktiviert. Ich hatte viel Zeit damit und konnte es immer noch nicht reparieren (nur ein Anfänger hahaha).</string>
    <string name="ficheiro_auto">"Manuelle Datei: "</string>
    <string name="escolher_ficheiro">Datei wählen</string>
    <string name="auto_gerar_ficheiro">Schreiben Sie die Datei ps3-updatelist.txt manuell</string>
    <string name="nao">Nein</string>
    <string name="sim">Ja</string>
    <string name="atualizar_ip">IP aktualisieren</string>
    <string name="ficheiro_escolhido">"Gewählter Dateipfad: "</string>
    <string name="nova_atualizacao">Neue App-Version verfügbar!</string>
    <string name="lista_mudancas">Liste der Änderungen</string>
    <string name="favor_aguardar">Bitte warten Sie ... Das Änderungsprotokoll wird bearbeitet.</string>
    <string name="instalar">Herunterladen und installieren</string>
    <string name="atencao_instalacao">Diese App bietet keinen automatisierten Download und / oder Installer. Daher werden Sie direkt zum Download-Link für GitHub-Downloads weitergeleitet und der Download wird sofort mit dem von Ihnen ausgewählten Browser gestartet. Nachdem der Download abgeschlossen ist, installieren Sie die aktualisierte Version der App und deaktivieren Sie, falls gewünscht, die Option \"Unbekannte Quellen\" erneut, um die Sicherheit zu erhöhen.</string>
    <string name="desativar_auto_atualizador">Deaktivieren Sie den Aktualisierungsbenachrichtiger (nicht empfohlen)</string>
    <string name="ignorar">Ignorieren</string>
    <string name="verificar_atualizacoes_manualmente">Manuell nach Updates suchen</string>
    <string name="atualizacao_nao_encontrada">Keine Updates verfügbar</string>
    <string name="atualizacao_nao_encontrada_erro">Fehler beim Suchen nach Updates</string>
    <string name="instrucoes">Anleitung</string>
    <string name="instrucoes_na_ps3">Auf der PS3:</string>
    <string name="instrucoes1">\'\'Wählen Sie auf Ihrer PS3 Einstellungen ➡ Netzwerkeinstellungen ➡ Internetverbindungseinstellungen. Drücken Sie ✖, um fortzufahren. Wählen Sie Verwenden, fahren Sie fort, geben Sie die IP-Adresse ein, die Sie von der App erhalten haben, und fahren Sie fort, bis Sie auf die Seite zum Speichern der Einstellungen gelangen. Drücken Sie ✖, um die Einstellungen zu speichern, und drücken Sie sie erneut, wenn Sie die Verbindung testen möchten. Sie sollten jetzt in der Lage sein, eine Verbindung zum PSN herzustellen.\'\' (Von monduls PS3-Proxy-GitHub-Seite, geändert)</string>
    <string name="ir_para_app">Gehen Sie zur App</string>
    <string name="instrucoes_na_app">In der App:</string>
    <string name="instrucoes2">Einstellungen: Gehen Sie zu den Einstellungen und passen Sie diese nach Ihren Wünschen an. Sie können wählen:</string>
    <string name="instrucoes3">- Starten Sie den Server, wenn das Gerät startet.</string>
    <string name="instrucoes4">- Speichern Sie die Einstellungen des Servers (vorerst nur der Port, da sonst nichts zu speichern ist);</string>
    <string name="instrucoes5">- Deaktivieren Sie den Aktualisierungsbenachrichtiger (wird nicht empfohlen, da Sie mögliche Aktualisierungen verpassen, es sei denn, Sie suchen gelegentlich manuell darauf).</string>
    <string name="instrucoes6">"- Schreiben Sie die Datei ps3-updatelist.txt manuell, wenn die automatische Datei aus irgendeinem Grund für Sie nicht funktioniert (bitte sagen Sie mir, wenn dies nicht der Fall ist, könnte dies ein Problem mit der Region sein - oder nicht, und schreiben Sie einfach Ihre eigene Datei); "</string>
    <string name="instrucoes7">- Manuell nach Updates suchen.</string>
    <string name="instrucoes8">IP: Für den Moment, bis jemand danach fragt, ist die IP beim Starten der App automatisch. Wenn der Server aktiv ist und die IP-Adresse geändert wurde (z. B. eine Netzwerkänderung), klicken Sie einfach auf IP aktualisieren, und der Server wird mit der neuen IP-Adresse neu gestartet. Wenn sich die IP nicht geändert hat und Sie auf Update IP geklickt haben, geschieht nichts.</string>
    <string name="instrucoes9">Port: Wählen Sie den Port (oder nicht), eine Zahl zwischen 1024 und 65535 (wenn Sie andere Nummern ausprobieren, wird ein Fehler angezeigt und der Server wird nicht gestartet).</string>
    <string name="ir_para_instrucoes">Gehe zu Anweisungen</string>
    <string name="instrucoes10">Aktualisierungsbenachrichtiger: Wenn ein neues Update erscheint, werden Sie bei jedem Start der App vom Benachrichtigungsdienst über ein neues Update informiert. Sie können die Benachrichtigung für einen Tag deaktivieren, indem Sie unten im Bildschirm auf Ignorieren klicken. Wenn Sie auf Zurück klicken, wird die Benachrichtigung nicht deaktiviert und weiterhin angezeigt.</string>
</resources>